聽下自己內心既聲音

朋友：

大家好 想阻大家少少時間
想問下大家到呢刻
仍然 仲著緊制服既每一個你
又或者已經放低左既每一個你
每一個你 琴晚訓唔訓得著
唔知大家點睇呢段日子既事
但我想分享下我睇法
希望大家可以聽下

無論你 係企邊一個位置
大家應該係時候問問自己
當初做警察既初心
當初雄心壯志係學堂的所發既誓詞
做警察 邊個唔想除暴安良 服務市民 警惡懲奸
就好似未入學堂時 對警察既憧憬
想第一次出更就拉野 想捉賊 想做警察故事
做電視劇果d警察故事做既野
真正服務市民

如果仍著緊制服既你 現在仍然為自己身分 感到自豪
感覺良好 當然可以 無人可以阻止到你既諗法

但有時候 大家都要沈澱下 反思下
問問 塊鏡中既你 當初許下承諾既你
究竟係呢個局面 點樣先可以做得一個好警察
幫助到真正需要幫既人
定係不知不覺中 已經被身邊唔同既聲音
淹沒左自己內心既睇法 而呢個答案得你自己知

但覺得係最重要係 無論你係咩野角色
如果你對香港仲有愛
冷靜一下
聽下自己既良知把聲
諗下咩係真正需要既香港人
定係已經習慣左服從命令
所以連咩人性良知 都忘記左
希望大家可以莫忘初衷
反思一下 自己可以做咩野
簡簡單單 做個有良知既人做既野

算鳩數啦，有少少良知嘅都唔會去做黑警啦
佢地根本無腦，完全無自己嘅思考能力

香港人誓不原諒香港警察！世世代代同黑警誓不兩立！